【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (147) 開播一週年！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙
話咁快229一週年喇可喜可賀！Post數亦繼續全速向229嘅目標衝緊感謝支持229同努力推post嘅咁多位

Yeesa生日快樂！Happy Birthday！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (146) 真開播紀念日

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

吳海昕世界第一

首夢者 TDG【追光 續夢 vol 05 #金碧酒家】| feat. #吳海昕 #SofieeNg #香港文化

二月廿九│吳海昕穿越成癮演女醫生跨時空醫病 現場同專業醫生對戲大嗌好有趣

吳海昕（Sofiee）去年憑ViuTV劇集《二月廿九》人氣急升，劇情大玩穿越元素，成功掀起大眾話題，更令Sofiee成了「穿越」的代名詞。近日她獲邀拍攝一輯醫學教育短片《穿越3分鐘》，飾演20年前的醫科生，正當Sofiee面對種種肺癌疑團之際，竟無意間能透過穿越能力來到現代，更遇上一班醫生幫她尋找答案。

吳海昕（Sofiee）首次著起白色醫生袍，表現專業認真一面。（圖片：大會提供）

著上醫生袍的Sofiee散發一種純真「仙氣」感覺，對於初次挑戰專業醫生角色，Sofiee感受很大：「廿幾年前，有邊個會估到一個從來唔食煙嘅人，都會患上肺癌，仲會發生喺後生女身上。肺癌發病率咁高，基因突變又毫無徵兆，感覺好似隨時『殺到埋身』咁，甚至去到今時今日，我同大家一樣，聽到都會好震驚。」本身不是煙民的Sofiee以往曾被逼吸入二手煙，她希望透過一系列的醫療教育短片，令大家了解現今肺癌的診斷和治療方法已經進步良多，即使是患上癌症都毋須過於憂心，及早接受適當治療，病向淺中醫最緊要。

至於拍攝過程中，大會請來幾名真實的專科醫生在現場協助Sofiee，務求將最準確的肺癌資訊帶給市民，幫大家解答疑難，Sofiee說：「第一次同真嘅醫生對戲，感覺係好有趣！」

吳海昕去年憑《二月廿九》劇集，令她的「穿越」形象好入屋。（圖片：大會提供）

吳海昕今次要由20年前回到現今 ,究竟搞邊科?（圖片：大會提供）

吳海昕希望將癌病正確資訊，透過在網上播出的4集短片帶畀網民知道。（圖片：大會提供）

【《穿越3分鐘》- 第2集】
20幾年前，大家一聽見肺癌，就會自然諗起化療同埋種種治療副作用。當年仲係一位研究緊肺癌嘅醫科生Sofiee（Sofiee Ng 吳海昕飾）都係咁認為。但自從佢第一次 #穿越 之後，發現未來醫學界破解咗 #基因突變型肺癌，咁究竟有冇較針對嘅治療方法，可以增加治療成效，又可以減少副作用？

Sofiee帶住困惑再穿越到現代，遇上 #臨床腫瘤科專科丘德芬醫生，今次丘醫生又會為Sofiee帶嚟啲乜嘢啟示呢？

#穿越3分鐘 #吳海昕 #SofieeNg #丘德芬醫生 #肺癌 #基因突變 #標靶藥物

@沈默言

229網站正式上線
整咗一個月未夠好，未來會一直完善
p.s最好用電腦browser睇，test 過firefox最ok

229 Signal pack 集合

By 夏洛特啊

229 signal gifs pack登場

1002

恭喜昕昕老婆五度獲得#1001

Please call me god of 1002

昕昕老婆世界第一

果然係吳海昕賜我力量

斷左

個bot出到post
連登system又confirm receipt
咁個bot就會post堆呢個

1002咪又係1001

at least出post個下連登真的話係#1001

恭喜柯煒林打倒1001霸權

對於少部分會員經常擾亂刀登秩序
包括偷#1001
海昕黨在此表示強烈讉責

打倒柯煒林

電影版搵一場戲交代Jonathan係油站大爆炸死左
又慳返個演員既budget

留返啲錢比刀朱古力食

留返啲錢比刀買朱古力食

光明正大嘅 冇偷

Made no contribution to 推post
Have no stake in #1001

max ~120min點交代咁多野
留返啲air time比我昕好過

分分鐘唔交代jonathan呢個角色

套戲好睇咪得

最緊要拍得昕昕有咁靚得咁靚

早啲瞓啦

好難

吳海昕世界第一！！

仲開緊post

三小時導演版

why not

一開始刀b大學講解哲學與時空，會長同ceci係學生

史提芬羅係邊個次元

多世界詮釋即是說，這個世界有無限個分裂出來的宇宙，未來就好像丁格的貓般，在盒裡面，一日未打開一日都存在變數

打漏字

有咩做?

1/20

物一

投資者: 邊有咁多錢比你拍咁多footage

無錢拍呀
唔通比二千萬你拍?

二或以上
一次元唔會肥

爆炸都要錢，唔可以cg

一鏡到底影住刀b講一個半鐘

係依個post集資應該都有2-3百萬既

刀b自傳

咁連油站大爆炸都唔拍
留返啲錢去外國拍昕昕, 劉謙, 天佑, (ceci?)就夠

我驚呢個版本無乜人睇

基本都要800-1000萬啦

講愛情史?

比網劇算啦

金主一個人比就得 其他人都冇錢

budget天水圍

等於開台

應該係天佑先係(?)，可能係客串臨尾出一出，係日本回歸，yeesa放低咗家聰

清game

1002咁推到第940個post 第980個post會係940920

薛丁格

拍得我昕唔靚唔比錢

唔好啦
佢唔想攞金像獎咩?

所以得幾十人睇

天水圍的日與夜都可以拍得好

其實開台有互動好玩啲

已成歷史文件

唔會掛

朝早玩啦
打機無限時

早晨

試下聽日繼續

刀登計數機

因為故事上感覺冇咩需要ryan，淨講神聖幾何個part已經佔唔少，支持今次好大發揮

之前無試過1002?

睇下刀點寫
佢應該未諗
總之有昕昕就得

都係個句，佢地去做義工，戲份應該唔多，除非重重複複，又死，其實意外(命運)係無可避免，只係換方式，但loop番229橋段冇意思

寄硬，學會大爆炸，全會死清光

#980 提早咗

未試過 印象中

#100

101斑點狗

102班點狗

昕昕老婆新job

104

但係229既題材難啲

刀台已死

寫實先難

燈到開台，繼續支持刀仔
一秒肥人

到時可能就唔記得左
去左搶#981

恭喜昕昕得到刀登獨一無二既1002

刀登既唯一

一即是全，全即是一

Sofiee(ManyJobs)

不過應該都係影硬照

I mean 229既題材好難係天水圍拍晒但係拍得好

一秒肥人係咩玩法?

昕昕是刀登既全部
核心既內圍

點解唔得，屯天元可以好靚加埋故事好
唔駛落雪，刀仔有能力，睇940920 teaser都知

等於刀仔既腰圍

宇宙膨脹

一秒能脹出宇宙

無左我助攻1000 你就無左1001

但係刀鍾意去旅行拍外景

呢個係咩概念

一秒之後就過度膨脹變宇宙大爆炸?

唔係無左1001
係得到1001既進化 - 1002

比1001更加稀有

有rhys巴助攻就得

你呢啲叛徒只會勾結外部勢力(eg 位能黨)搶昕昕個#1001

不了

漏左 有時仲有氣象團隊助攻

今晚眼瞓就早啲瞓啦

周星馳學埋二月廿九 穿越去下年

野心膨脹，信心膨脹，集集都咁好睇
膨脹的刀仔總要走

會長變成龍

UA準備執笠

膨脹的刀仔總要走 又係改詞?

Shit少少似

全線?

見佢賣K11份約都覺得佢唔係好掂

一秒拳王啊
時間早一秒一秒走，時間的初衷總要守

12^2

Missed

播個時大家都咁講

過幾日有得睇

3/20

支持花生恆

羅生勁啦
拍套劇又有成龍又有李慧琼

得我地9up

腎仔

940920仲大cast啊

班黎生星期一至五都要返日
星期六日去晒玩

打dino，影到會長咁

聽日要早起身佢地又會變晒咁

搵eric kwok做ironman?

咁有咩話題，傾咩好

但係佢拍昕昕拍得好靚

姜b
ceci細佬

吳海昕好唔好?

成日講

如果有姜B 年尾投票贏硬

潘生做大學教授
鮑姐做ceci阿媽

我will世界第一可愛

喊定先

嚟緊viu牌照4月1到期
等777開會傾

講錯，係4月1到牌照結束期內傾

唔好鮑姐啦

無鬼用

唔會傾唔到啦
777唔驚李家玩野咩

7/40

又一頁

播埋940920先

林鄭唔敢玩誠哥啦

林鄭點夠誠哥玩

點呀黎生?

柯煒林世界第一

恭喜甩P

好想訓教

UA真係執了
以後真係只可以去高登先睇

咁你都留意到

咁留意我

好想去高登先 但要搞掂3月先去得
好遠

Will你睇邊場

買到了如果撞到will will就好了

上堂搶到落堂都搶唔到

刀刀ig 有新片 咁大件事無人講

因為近排都開始冷清

高先個個weekend 都full 晒 好難買飛

刀刀唔開台

腦細: 辭職就可以返屋企瞓

1/5

佢可能留意下條柯煒林唔食既雪條幾時融

高先起碼近黨鐵站

雖然唔係商場戲院 要去隔離泊車
不過可接受

不過係街角既戲院真係好有feel
有種要專程去睇戲既感覺

就好似去new york要特登去睇musical
係LA要去Chinese Theatre

去俄羅斯要睇Ballet
去歐洲要睇opera

唔開台無人記得佢喇

都無新野睇 無野討論

辭左職點搵錢養昕昕老婆

Weekday去睇囉

為左昕昕老婆 我會頂住

昕昕唔係你老婆

亦都唔需要你養

我養佢咪得

你為你自己就夠
昕昕唔識你

會長飛天
支持刀b

昕昕點會唔識自己老公

想睇刀仔飛上太空

上個po有1002

好sweet
劉謙今次有無訓唔著

drop to zero

生命值to 0

討論吊威也?

都話你唔係佢老公

買幾個dragon crew上ISS既位
上去拍太空版229

229世界第一

勁過nolan炸747

你用56k上網啱啱先load到?

刀登唯一既1002
突顯昕昕有幾獨特

Ceci遲早呷酸 同我地一齊寄刀片

今晚早啲瞓啦

唔好成日chok啦

夢かな？

無人睇MeWe

冇了

衰妹隔八日先post一次mewe

吳海昕愛我

因為我同佢都好忙

吳海昕愛我 唔愛你

1/4

新人lm

如果計返頭40個post 我諗有出現過

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (146) 真開播紀念日

計埋上次係第4次

吳海昕老公（改咗名）

Post 44係"吳海昕"同(前)"吳海昕老公"撞左

正想講

所以#940920暫時係post 940 #977

BTW 寶庫 post 103錯link

應該係
【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (103) 吳海昕新MV登場

唔係
【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (103) 吳海昕新MV《時光倒流一句話》

不丹病毒

新人LM
會長黨
刀仔加油，想睇佢開台

不丹病毒again

點解，第一次入嚟唔清楚

個個刀渣唔知係無cam定潛水寫劇本定準備緊下個job

初步設計，唔知有咩內容好，集思廣益下，屬於刀仔既

大家都愛戴佢

Cut subscription

Font colour唔用#FFFFFF會唔會好啲
可以偏灰啲啲

初步姐

純粹覺得字型可以改改

係啊，打住先架咋試下個感覺

電視都有會長廣告啦

呢排無睇電視
啲節目無羅生拍得咁高質
又無我昕出鏡

你早啲瞓啦

我有好好做野活用，唔求其

去唔到，因為重力太重

羅生幾時拍綜藝

刀仔唔on9，收咁少錢拍超水準野

一定要搵吳海昕拍
夠晒_ _

拍佢跑步都有排笑

on9

錯
得2格
點會係on9
係_ _

唔識溶脂

failed

早

冇會長拉住跑

3月15記得睇

係咪真係嚟先

又要搶飛

之前8月8秒晒人地啲飛
ifva迅速爆場

晚安

點呀黎生

試當真上港台

睇咩?

今日貓又贏

仲有高先

蔡繼從

Shit reply錯

打機is shit

刀仔幾時開台 第六集都嚟

第七集啦

點先可以送本手工書

《二月廿九》一周年
去咗少少場景打卡
分十日貼返上嚟

【四】

希望喺某個平行時空，夫婦唔使再喺醫院門口喊住討論好唔好冒險懷胎，只需要處理初生嘅哭啼。

samsam
我覺得哩一年自己都獻緊醜，都唔知做咩!
所以準備潛水

然後觀眾聽佢地講初生的嬰兒

走資日日喺度ff都未收皮 未輪到我地
你拍片整網頁呢啲好有心

原來打漏咗字

第日如果有啱既野整完可以送，哩到所有人都有

聽你說外地歷險
唔知佢地做義工做成點

想像到兩人推bb車的背影

呢個shit

刀要賭炒GME

上年3月9係星期一

上門

試下畫埋架車

我邊有FF?
我係吳海昕老公
我愛吳海昕

一日未到#940920都要推post

佢又幫人proofread

留名跟進

電腦油站大爆炸

4/9

特別送香水比你

戰亂死咗
yeesa引起蝴蝶效應，輕則撞車，中則戰爭，重則時空爆炸

唔洗喇多謝晒
屋企已經好多
昕昕老婆好多香水sponsor
又jo malone又chanel又bulgari
多到可以用黎沖涼

白mui

時空崩塌
輕則變黑洞
重則宇宙大爆炸

不了
我有白昕已經夠
今生今世只愛吳海昕

所以會長要死，fix咗效應

首先要有本手工書

229fans話係個個人dm佢
要去到咩程度既鍾意同有心先有，刀登仔有冇

我Ran都恰

兩個人都會上刀登你可以直接問

冇啦

個個都要死

道士不死

叫刀仔起身

可以係fiona去左廁所/買野行開左

潛緊水喎

咁都死唔去打死佢

沉落去

脂肪輕過水 會浮

19/40

所以今次Johnathan出事

會點?爆炸?

如果昕昕同刀一齊跌落水
我一定救昕昕先
因為昕昕唔識游水

正如刀所講
「第一集就炸死柯煒林(恥笑聲...)」

衰妹老婆早啲瞓

歌都有得唱
肥仔都跌落渠就連部單車都失去
所以teaser要借單車

22^2

Failed

唔想，保持距離，保護刀仔

爛gag師

Btw咩歌?

活着viva

刀開台成日阻住刀嫂瞓教

我愛吳海昕

吳海昕永遠是對的

真的好喜歡海昕 請好好保護她

1/2

又一半

而家刀嫂可以好瞓

但係刀都係夜瞓

Chok仔幾點瞓?

點解昕昕唔肥 因為昕識分解

其實咩係因式分解好似聽過

Shit原來factorization

你唔識啊？

牙chok瞓咗未

唔識
我應該要識?

唔識有乜出奇

我都唔識

貓又贏

Hi朋友

黎生?

贏到開巷

刀幾時開台回刀?
當日 吳海昕二揀一貓定狗 造假

hi好耐無係到9up

做晒你啲assignment?

好耐冇見

你又忙完?

Yeesa竟然是個boy

搞掂一堂所有野 其他堂仲差一個assignment and/or final就搞掂

改左名幾耐

@yeesathebigboss

貓贏晒啦

咁睇黎你好快就會成日上水9up

好似多過一個月

好掛住柯煒林

呢排叫得閒少少

都一段時間
得閒去聽下首歌

一張相就有一個罐罐

貓貓

又多個膠post ac衰妹hand唔handle到咁多

齊昕

昕昕老婆玩貓玩得好開心

洗版

i am shit

刀仔覆我開台未

好大個刀仔BIGBIGBIG

人地放工你先起身

一打機啲時間好似fast forward咁就天光

real

唔會頭痛咩

刀b:chok人你番工啦

刀台落廣告，實蝕

我買隻hitman3返黎成個月training都未玩完

你走寶

有冇掛住我

都應該係

等免費先玩
我仲玩緊plus嗰啲免費驚

係你地跟唔跟得到

真係我放咗工你先起身
你幾點瞓的

10:30

熄機之後先頭暈

我等緊佢有中文update 放工都睇英文好攰
啲免費game我down咗都未得閒玩

咁你都幾唔瞓得 七個幾鐘

由小學起除咗跑online
全部game有英文就用英文
由細訓練良好習慣

之前chok得太多

又唔想太夜先起
好似日日都唔想蝕啲時間咁

chok到甩皮
(手掣粒蘑菇)

台灣將香港調低為中低風險地區

昕昕係咁post 貓

出外景有望

新寵各位老公/男朋友要失寵了

淪為行過寵物，貓狗了解我的淒慘
失寵後不往後退，你挑選了誰跟你一起玩

做隻貓做隻狗

《二月廿九》一周年
去咗少少場景打卡
分十日貼返上嚟

【五】

若有苦惱喝啖茶
若有心事喝啖茶
若有鬱結喝啖茶

Yeesa仔大個咗 畀yeesa擺喺辰叔鋪頭到養喎

隻貓真係好乖

會唔會太cute

今日忙到pk

Yeesa邊食得落咁多貓罐頭
雖然另一個yeesa ig寫yeesa is hungry

昕昕

吳海昕派膠係源源不絕既
佢大把貨

3個account一齊

13/20

Yes u are
游學修: YesUA

gme 327

佢無鬼用

咁點解唔係日頭打機?

Me: 刀 你開台啦

唔係蝕
係數已走
因為連台都無開

一定無

2/3

早買早享受
遲買慳幾舊

清盤

用bot點會跟唔到

早瞓師

打咩機搞成咁?

我地都可以用英文討論
利申 打中文好慢

真野唔好講啦

原來你都知?

公主 沙灘同蘑菇既故事

咪又係要隔離

昕昕又要買GTR又要買大屋
不如我買比佢算啦

咁yeesa係香港點算

昕昕叫我得閒幫手換貓砂

你地真係慘
好彩唔係我

我係吳海昕老公呀

你又FF

小朋友嘉駿而家點?

遲下先知係唔係

三色貓

你唔係成日FF啦
吳海昕唔識你

*唔好

CLS公司

你先成日ff

UA

佢清完盤都走唔到脂

你FF我FF

7/10

其實有無人記得當年yeesa媽同辰叔哥講
女仔叫いさ 咁男仔叫咩?

幕幕都咁靚，唔知點刪好
淨係整咗第一集一半已經40頁，瘋狂打對白同cap圖

卓也睇我個網小典故個part

源自穿越時空的少女的男配音員石田卓也

停埋牌

batman

渣ga

邊集

Arkham Knight 之前免費拎 而家先玩

我都係一玩停唔到

好似漫話咁 一頁幾格
Cut走部分background慳位

*漫畫
廢事hater又捉錯字

咁唔順口
都係叫steve順口啲

dino太勁

或者直接叫吳海昕老公算啦

嘉駿

辰叔同香川揸GTR

比LVS MGM WYNN更加似賭場

會長既漫活宣傳下

識飛

曾經刀台刀係賭場
而家停埋台

但係你唔似佢咁夜瞓

好識攞位
而且好熟悉昕昕既面型
知道點拍昕昕先係最靚

叫 刀刀 都得

個個年代可能NSX正啲

都買唔到飛

娛樂場所被勒令停業

去香港站睇大電視

Day low day high差一倍
Cls公司

好耐無經過中環/香港黨鐵站

你先係ff 師

我女朋友點拍都係咁靚

想格劍/嘴既話搵走資啦

diu, no chinese

FF師

你女朋友唔係吳海昕呀

我都唔格劍的

我對男人無興趣

其他女人都無
我只愛吳海昕

湖巴既嘴 見一個就剪一個

Agger
I speak Cantonese
I am Hongkonger
Chinese?
How could that be related to me?

無FF

刀唔好偷食朱古力

Me: 刀B你食多啲啦

柯煒林導演作品

又天光了

好正

打得慢所以咪同你練

入去買筆 老細冇叫我畀心機

我掛住你啫

衰妹老婆好有母愛

上下水先

睇你成個想格劍咁既款

食飽好眼訓

大家咁話食咗個頹飯飯氣攻心

chok人仲未起身

幾時開台

今日都正月廿八

believe he is busy

4月都就到

target 4月5

1變4

無期望

4變2

大人只知道期望

4變12

係香港站見到好大個劉m呀

煒林幾時開第二分店

支持

1200-1800

來到這禮拜更加諷刺

G chi你個支持

好過份

柯煒林見字請pm 集資比你開分店

貓貓曳到

batman好好玩

我一次過玩哂三集 仲要做埋副本

Link?
比晒機會你宣傳你都唔做野?

天光多傷痛挫折 亦盡力生存

打機

平時做野係我寫英文
再搵人幫我譯中文

要買刀片先得㗎

This

就快又天光

母性大爆發

佢一定係

想食宵夜

食完飯後一個鐘多數做唔到野

刀數已走

Unbelievable

唔好燈

中環返工既黎生

幾時上市?

聽朝幾點瞓?

佢係生理時鐘移民

加埋有無10萬?

你尋日仲話佢乖

應該好快就要幫昕昕手執貓poo

牠只是個孩子

先生早 各位早

肥

唔好睇少我地

睇下幾時整爛晒佢阿媽啲野

午安

衰妹日日撚貓

我食完都唔肥

9/10

有無5萬?

1001

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (148) 229世界第一！

今天是正月的最後一日

mon post

農曆師

正月廿九 不是二月廿九

加速

刀台已死粉絲團

望着刀登開汽水
用力噴在留言區
一月沒法聚
望着今天這廢墟
證實敝台已走數
是你不對

刀仔刀登經已死woo-hoo

瘦過刀唔代表唔肥

貓b 真係好難養

其實唔難

代表你平時都食唔夠

粉紅色肉球

-64

我都想攬住Auntie Sofiee隻手臂

粉紅肉球不得了

我成日都翹住昕昕老婆隻手

rip 走資

ff師

睇過

無ff

你一個都有啦

951/1000

昕昕老婆係真架

但係我真係唔肥

刀B都可能係

食夠喇
昕昕平時食唔晒我都會食埋

可能有1002

Sofiee話唔理你

你唔好痴線啦
昕昕唔識你呀

你FF緊你自己無FF

都話唔投資比蝦我昕既人

推爆佢?

但係唔係你老婆

你FF 緊我FF

Deal

吳海昕鐘意我

你咪發癲啦

昕昕唔識你

吳海昕唔愛你㗎

而家簽mandate?

你改返個名先啦

昕昕話唔識你喎

1000